只談波，不談立場，要嘈唔好入黎

水晶宮加油

大家盡情屌波吧

推推推

自己推上去先